光復元朗請大家克制， 歡迎討論

睇到連登嘅post , 有理由相信元朗事件已經成為政府想分散大家注意力嘅棋子， 當然我認為一開始係因為何君堯嘅惡毒同戇鳩造成， 但睇得出而家政府想將錯就錯將成件事放喺元朗事件。

經過呢件事應該好多人都發現身邊一些淺藍或者中立嘅人士都忽然間屌政府。
如果今次光復元朗大家保持克制， 一次五大訴求遊行一定更多人。
最重要係到時再衝擊中聯辦， 會有更加多嘅人覺得中聯辦抵撚死。

同時， 有好多唔算好理會政治嘅人忽然間都覺得成個政府信唔過，咁樣對大家想推到一個政府係一個好好嘅優勢。

但如果喺元朗事件大家意氣用事要打要殺， 情況可能會逆轉。

大家應該集中喺警察亂咁開槍， 同一時間黑警 勾結鄉黑， 無法無天，黑幫治港。

大家理性分析一下，歡迎討論， 唔討論得唔出結果。

利申：元朗人， 當日嬲到衝去警局。

推

推

戰略分析 今次真係成場運動最關鍵一步 請巴打聽細佬一言 入內討論

眼見身邊嘅男師朋友今日見到何君堯老母個墓同埋辦事處咁都冇野。

求求大家，係光復元朗大家可以粗聲粗氣，但千祈唔好傷害到無辜嘅人。

當日好多街坊都衝咗去警署， 又有好多街坊師奶，拎住啲白色衫，冒著生命危險去西鐵站畀大家換衫 。

元朗呢個年紀嘅人好少係咁㗎。

其實依家真係好多中立都半醒
而家我地呢邊有利
對準政權
你唔係針對性亂咁搞人哋先人 搞人村就到你唔啱
我知大家都好嬲 但係真係要諗下後果同對件事有冇幫助

希望可以推到多啲人睇下

希望勇武巴絲留力五大訴求

入就一定㗎啦，但希望大家以和理非為先。
幫推。

727 建議由元朗站行到大興站散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

班友本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打！

贊同
而且元朗交通好危險
如果MTR唔開車
再加黑警圍打
滅團都似

我地要打
但更要贏
地形唔好未必可戰

明白，但見到隔離post好多人話玩火，話傷害到其他人冇所謂又盛，好擔心。

希望大家克制

我覺得如果到時可以做到元朗大馬路、yoho mall、 V city 舖頭照開照食飯照行街，就可以同尋日做到對比，強化「警察冇撚用，市民可以自己保護自己」既意象

上環無理開36槍 同警黑合作 同樣影響警隊威信
首先 人和 - 民意企係搞元朗 仲可以為民除害 等香港市民對我哋重拾信心 加強我哋嘅影響力 你係咁逼人focus 返上環事件 其實好無謂
第二 地利 - 元朗有地點可以搞 而且唔影響大部份市民 反而上環事件 只可以遊行/劍指中聯辦

最後軍心 - 大佬啊 黑社會亂打我哋 警察選擇性執法
我地唔報仇 點樣服眾啊 人哋打你你唔反擊人哋只會覺得你係冇牙老虎 係咪想元朗班兄弟每次返屋企都俾人打？ 解決元朗問題係必要！

btw 支持血洗牛屎佬 去元朗和理非真係好on9
香港人有血性 唔係東亞病夫！俾人恰到上心口都唔反擊？ 唔係話助長暴力 非常時期行非常手段

聽下劉細良講法
以反黑為名
和里非入元朗

727 建議由元朗站行到大興站散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

不要失焦，不要失焦，不要因小失大，報仇誤事

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！

係， 周圍貼橫額又好，貼佢地大頭都好，唔好激進

講真，你攻擊又唔夠人勁，又冇人咁多武器，佢唔會坐監，你會。做乜送頭。
冇人叫你唔好勇武，留五大訴求啦。

到時只會變成你踏到人上心口，對方打你係啱。

做前線咪又係會坐監

朱凱廸：何君堯不是一個人，他是一種現象 挖墳拆祠堂=幫何君堯上彈

講得好好

push

係呀所以有人話畀人踩到上心口都唔做嘢乜乜乜， 我一開頭第一日都係咁諗， 但係諗深一層其實而家明顯地係想大家分到去呢個位， 總有啲人係衝動冇用腦諗清楚， 到時咪名正言順元朗牛屎佬真係保家園囉。

大家都知而加班元朗牛屎佬黑幫同黑警夾埋!
對嚟啲人唔可以君子!
無論佢地有冇講過
一定要畀所有人知道班黑幫話啲黑警會攬佢哋!
班牛屎黑幫一度打人一到話，係黑警叫嘅，又點呀!
同埋何君堯走去同佢哋影相呢樣嘢都要畀全世界知!

你自己都話唔可以君子啦
原來香港人真係會因為時間變心

你話之前血洗， 坐咗監有咩意思?
不如去五大訴求出發好過啦 , 忽然多咗咁多人屌政府，我地係五大訴求可以企得更硬，更升級 , 但並唔係用喺元朗度囉。

其實唔係叫君子，而係對方行動有變你都要變策略，一味向前衝冇用。

你諗住行幾耐先可以元朗行入屯門？

而家咪就係講緊呢樣嘢囉， 大家可以去元朗不斷宣揚佢啲衰嘢，不斷貼街招貼橫額。
但唔可以傷害到無辜嘅人。
唔可以玩火唔可以激進。

咁每次遊行完 兄弟都要俾人打？ 邊樣抵啲
牛屎佬唔見血唔會彩你

元朗行屯門？ 會唔會行去天水圍好啲呢？因為天水圍同元朗嘅警署落閘呀嘛。

去元朗要和平！

住左廿幾年 精華版元朗地圖 打副本必備

我唔明白你想講咩喎，因為又恨都會有兄弟畀人打？ 所以元朗都要流血？
其實你真係唔了解元朗嘅人， 佢哋唔會驚流血囉。 同埋當日佢哋一定唔會出現你去主動攻擊佢哋， 佢哋保家園大話會成真。

唔係"光復"元朗
係元朗"反警黑"
目標要明確

其實元朗都只不過係一個民居地方， 你要用返普通住宅區域去對付。

冇錯，反鄉黑勾結。

我目標係牛屎佬 火我唔同意 就係咁
D老人 女人 男人比人打到流血
我仲用愛感化佢地？ Sorry我做唔到

根本就唔係用愛去感化佢哋，你都係唔明。
同埋你點分邊啲係鄉黑？
你唔了解完我呢個地方，你以為真係一入到去見到圍村人就係鄉黑？
定係你以為元朗一入去就係一條鄉村？

你哋入到元朗就會發現根本唔知點搵啲鄉黑出嚟， 除非有啲牛屎囉戇鳩鳩行出嚟，話佢就係當日搞呢樣嘢嘅打我呀笨。咁大家隨便囉。

我無野講

就係怕佢地收唔到火
我諗個日和平行完散，對方都唔會做啲咩，但我地一主動攪人就好難講

朱凱廸：何君堯不是一個人，他是一種現象 挖墳拆祠堂=幫何君堯上彈

反黑和平遊行

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

對方會做啲咩唔緊要， 咁如果對方出首先我哋攻擊係自衛呀嘛。
但係如果有人主動去攻擊牛屎， 佢哋所謂嘅保家園就會成立， 咁當日畀人無辜攻擊嘅兄弟點算？ 佢哋就會畀人認定係首先搞人哋家園先嘅人。

光復食屎！
係反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

首先 點解 打牛屎佬佢哋嘅大話會成真 咁係咪要因為人地講咩就咩都唔做？
第二 上環開36槍 然後我哋可以點？繼續遊行俾人打？ 同你送頭嘅理念冇分別
所以元朗如果和理非不如唔好搞
如果你連自己兄弟都保護唔到 咁仲可以爭取民主？
恕我不能認同
你唔同意人哋武力 你可以反對但唔好阻止人哋
因為牛屎佬打人哋嘅時候 你同樣冇能力阻止

啱。

大推

去鄉議局點睇

反黑遊行

元朗和理優啦
要勇武去西環金鐘

想去元朗玩

1. 到底be water嘅定義係點？永遠唔達成共識，只會好似之前個啲咁，中後退哂，前線又唔退嘅境況。

2. 入夜係咪要走？

兄弟請冷靜呀， 政府已經將錯就錯，想我哋喺元朗呢單嘢到行錯一棋。

元朗白衫打人後激起左好多中間派、不理世事既人憤慨。佢地平時跟本唔會理示威者被警察打成點，因為唔關佢事，但係車站打街坊就唔同講法。

今個星期既行動係團結呢班人既最好機會。

一定要和理非，有幾個原因：

1。政府就係要妖魔化個運動，或者令到群眾厭倦個個星期都衝擊，慢慢等你越來越少人支持，少人到冇人去遊行，衝都衝唔起，佢就過到骨。每個星期都衝，只會令群眾會麻木。尋日開左幾十槍都引唔起回響就係咁解。

2。你一定唔會夠新界佬打。人地有武器之餘，仲要冇底線過警察，有鏡頭都照dup你。仲未計警察暗中幫手。

3。你同新界佬打只會被spin成不同意見人士爭執。比警察出來平暴攞彩，比警察翻身機會，政府可以話活動已經失控，出現群眾互打，制造白色恐佈。

4。要團結更多人，就係要打悲情牌，一般人有鋤強扶弱心態。和理非先捉到呢種心態。

5。而家唔係報復私怨，我地唔係黑警去打對家發洩，我地有更大更崇高既目標。

唔好再講光復，學建制派果種“保護元朗”slogan係有d新意，最容易重新團結群眾。行完就走，不佔路不衝擊，殺個政府措手不及。

建議今次係針對反黑警，反鄉黑， 反對恐怖勢力。
既然我哋拎住呢幾個口號，大家應該明白我哋嘅行動應該係邊個方向發展掛。
希望大家真係諗清楚， 好多聲音已經向我哋呢邊㗎喇， 你哋諗下幾日前如果啲人見到何君堯老母個墳墓畀人整爛會咩反應？
但今日嘅反應真係支持同恥笑，多過覺得佢慘。

既然係咁呢種力量係可以之前我哋喺五大訴求嘅遊行入面做更多嘅行動升級。
唔好破壞咗呢種力量， 因為我哋嘅目標一定係五大訴求。

細良提醒: 去元朗係反黑。不是光復!!

認真嘅：報復鄉黑來日方長，唔好急於一時，大可低調進行

呢個遊行麻煩當形象工程，可以抗爭但唔好拆祠堂

和理非淨化白色恐怖

727 元朗勢在必行，希望各位手足以智行事避免受傷。

焦點應放在警黑合作，聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯警賊）。強如英治政府同港共政府都唔敢搞鄉紳就知道鄉紳既勢力相當大。

利用群眾（其他鄉紳，既得利益）鬥群眾 （新進中共扶持既鄉黑），令到警賊中共為左處理鄉土問題更加疲於奔命。

幫政府做件好事？ 入元朗走轉 凡見到潛建就報上去

pish

民防隊先係解決方法,你覺得去一日打鳩幾十個轉頭會比狗放走既黑有用啲(前題仲要佢地會再出黎)
定長期組成民防隊每次保護每次示威進出既人有用啲?
同埋請唔好再滑坡謬誤去搞鳩圍村,圍村唔係所有人都係黑
果日白衫有人係圍村出黎->圍村就係黑->報仇搞鳩圍村
圍村唔係全部住哂白衫人,白衫人甚至唔一定係元朗住

如果佢唔搞你點知邊啲係牛屎佬?定見人白衫就打?定入圍村見人就打?

Push

on9? 見人就打 你無腦? 牛屎佬會自動出黎

最緊要保護好自己 我驚黑社會打人多過黑社會被打死

又和理非，到底幾時醒覺，當日地鐵和理非嘅男人俾人打，和理非嘅林卓廷又俾人打，係咪唔識反抗，係咪永遠都要舉高雙手俾人打？

大興站? 屯門大興站? 大哥好遠喎

係就當然最好

Be water唔止係衝既時候識退。係戰略上都要be water。知所進退先有機會取勝。

踢波都冇可能衝足90分鐘啦。

I mean 元朗唔似香港島咁易撤退
行都行到

鄉黑是但衝幾部車塞住兩條公路
咁就困死

地鐵站亦好危險

仲有香港島有好多食店教堂幫手回血補結
新界佬D鋪點會幫我地

我知大家都好撚火滾
想小7班仆街
只係地形戰術上非可勝之地

無人叫你俾人打唔反抗
但係如果你727入去無人打你呢？
你係咪唔會打人？

7.27 支持元朗居民,反黑警合作

焦點應放在警黑合作，聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯警賊）。強如英治政府同港共政府都唔敢搞鄉紳就知道鄉紳既勢力相當大。

利用群眾（其他鄉紳，既得利益）鬥群眾 （新進中共扶持既鄉黑），令到警賊中共為左處理鄉土問題更加疲於奔命。

隔離有post講，燒村唔係真係燒村，而係斷水斷電個d，所以更加要有共識入夜前走定點

利申：犯法野唔做

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

大家可以睇下。

唔需要報復
但要Prepare for the worst
如果有黑社會挑釁要點做
引你入村

都好呀， 其實任何方法有創意嘅方法都可以 , 但係我希望大家真係唔好主動做出部嘅行為。

大家有冇睇今日朱凱迪同埋何君堯嘅節目？
其實何妖而家都係狗急跳牆咁樣，但佢就捉住想話我哋係做光復行動， 又要話呢個字入面係有暴力嘅成分。

大家千祈唔好畀佢有藉口去完成佢嘅大話

冇錯
去報復既諗清楚你係咪真係完全報復道係班黑身上
定做緊拖100個人落水去報復10個人既ON9野

推

不主動出擊, 但若受到任何人生安全危險會即時反擊

其實我覺得佢哋唔會出嚟， 到時自動出嚟咁你哋就唔同講法啦， 但我哋一定要用反黑警 ,反鄉黑，反惡勢力，反恐襲做口號。

真係㗎post好多人話見人就打好擔心

我希望元朗遊行係和利非，因為最近每次都係勇武，令好多和利非都唔再親身參與，佢地雖然冇割席，但已經唔再現身出嚟行

大家加油 有危必有機 呢個時候輸左 政府日後更加會用鄉黑對付香港人 唔可以就咁中計be water

唔係我支持和理非問題， 我都唔係純和理非， 我係見到而家好多人都醒覺 ,藍絲都屌政府。
你再睇埋今日朱凱迪同埋可君堯個訪問，真係唔好比何妖既保家園大話成真。

同意

都唔係全部元朗人搞事，係果幾百個黑社會

我無野講

要善用今次對家完全on 9 的機會
對準目標！

講真入村攪事就變咗同班人渣無差別攻擊一撚樣。

但去參觀拳館同農夫嚟講呢就好支持喇。

係
鄉黑對香港人
新界人對九龍香港人

最重要係團結

求求大家要堅忍，班屎佬固然pk但佢地只不過係condom ，佢地死一兩個冇人會撚care,我地要集中氣力直搗黃龍，出手希望只會係自衛既情況下先做，7月27我地見！

最怕係有人扮示威者

其實係班老黑，其他屎佬都參與打市民

可以延伸到去呼籲地區居民升級勇武，比人打時有共識要還拖，因為差佬已經信唔過。
說服到佢哋肯還拖保護自己嘅時候，咁下次有事都唔洗咁頻撲去幫拖，唔係唔去幫，但如果佢哋自己有能力對抗，都可以爭取到多啲時間比其他區嘅人去幫佢哋。

最終就各區都有各自嘅自衛隊就最好

認同 唔好傷及無辜

1. 唔對元朗村屋作出任何傷害
（因為無法定義邊間屋主人先係打人既恐怖分子，如果作出無差別攻擊，咁同果班撚樣無分別）

2. 重申中國無干預既雙普選及其他五大訴求

3. 展現守護港人安全及對恐襲暴徒誓死相搏既決心，我地義士決不會容忍暴力行動，如再特襲，一定以牙還牙，十倍還擊

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

721上環開左36槍
721上環開左36槍
721上環開左36槍

所以我一定出，大家可以幫手睇住。

總之，黑鄉有機會再發難，大家一定要團結作自衞反擊

光復香港 時代革命

屯門已經有巡邏隊，希望元朗都有

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

連儂元朗

你有咩唔明？
你睇下今日嘅風向，睇下Hidi同何妖嘅節目，一定唔可以比佢嘅大話變真。

反黑警，反鄉黑，反警黑勾結，反恐襲!

ok

入元朗好大風險和理非一定唔到
和理非請去 無左你地成個活動會更危險 因為和理非係冷靜能察覺風險及早避開的一群但係咁多位唔好認為政府今次係行錯棋，唔好低估對手係第一步，試諗下如果佢呢步唔係行錯棋，而係特登呢？ 咁連仔之後成個行動都會係風險好高，因為人地早有準備。個人認為請準備好記住整個元朗地圖及地型，少去橫街窄巷，不要傷人及造成破壞，可能到時有人挑釁連仔或混入示威團體扮演施暴者角色。請在安全地方文宣。唔同意就不要理會

推推

去IKEA買LACK角几

屌，一入夜勁多Fake news ,推正經野!

屌，一入夜勁多Fake news ,推正經野!
屌，一入夜勁多Fake news ,推正經野!

屌，一入夜勁多Fake news ,推正經野!
屌，一入夜勁多Fake news ,推正經野!
屌，一入夜勁多Fake news ,推正經野!

有用post 推一推
利申元朗撚

針對鄉黑
不傷市民

我冇嘢講

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

——————————————————
搞次光明正大既反黑遊行啦
我地反黑冇理由變埋黑社會既

btw樓主可唔可以搵下元朗鄉事執委 邀請佢地去727？
詳情見上面個post

邊個都好，都係condom，都係尿壺。

既然大家都決定左去 請比個理由和理非去 你係勇武唔理你咩心態都請支持和理非 “不燒村 不拆祠堂 守護元朗 反官警鄉黑 重申5大訴求 追討721警察責任” 今次勇武派係和理非的guardian 和理非係勇武派的盾只要人夠多 只要有十萬人的話 政府同鄉黑都未必做到咩如果真係有人出來打人 請勇武派保護和理非 亦保護勇於發言的醫護人員

我見到好多居民都好信任我地，大家唔好令佢地失望呀

佢地好多係因為信大家，同時唔信政府，所以決定727初次遊行嘅居民